請人6月3日去睇棟篤笑show

因為買多左飛所以請人去

另加400蚊車馬費

係邊個show就唔講了，有意pm 傾

表演熱烈既，完場會再加200蚊

希望多多支持

巴打受唔受？

係人都受，最緊要多人

400車馬費。痴線ga? 你嗰架咩車

嫌多？

黃洋達？

仲有錢收

無辦法，呀頭話個場咁空無面

好野點解唔同女朋友睇？

分左手了

tg都唔留 無誠意

pm me